要沉寂幾耐先至有下一次革命

雨傘用咗5年
人生有幾多個5年

一早就講咗唔會再有下次機會

食黃店革命ing

應該唔會再有不過就算再有都係重蹈覆轍而且 代價更大

乜野??? 原來你預左有下次??
而家仲打緊

Block

依家好明顯結束左

勇往已經謝晒皮，街頭文宣一出藍屍路人識打999

下一次革命必須有真武器

最後係靠外部勢力+制度內部改革
不過民間風氣都提供左營養豐富嘅民主土壤

所以其實都係缺一不可嘅

敢帶裝嘅手足都審緊/還柙判埋坐緊

如果話要等下一次革命，真係可能要等呢屆政權換左先有機會出現，但呢個係好消極嘅諗法…一係強制當兵，逼大家練體能格鬥術，有槍先夠打

其實街頭抗爭去到中段都係為左上國際新聞，上年10月每次去到夜晩都比畜龍追到手足四散… 而家全球都知hk 發生咩事加上政府打壓咁大，我諗街頭戰真係要告一段落…勿留戀……

文宣就……各自開花啦

又講真話, BLOCK

你講緊你自己？

唔會太耐 都係要等新血 可能又要起碼5年

民主唔會靠人民成事架

冇人倒伐，冇有錢佬莊家走，點玩

我唔係放負，只係大家要沉著應戰，拒絕即食文化，呢場係長期戰

等就一世都唔會有。 自己諗下點做。

仲欠外圍因素
下一次革命應該要等中共倒台

想太多
Now or never

係

支共一倒台，港共就冇人撐腰，到時候就係香港民族對決港共+三萬黑警嘅最終決戰

根本無條件，好食好住
等香港人仆曬街，連命都可以唔要先啦

我敢講2046年或之前一定會仲有一次

英國見

睇下你信唔信pr五毛狗個套支那強大了
如果支那真係咁L樣加速主義都可以強大了就唔會有機會
下場係被圈養，但強大得就點都好食好住既，但預左做唔返人唔會stay到係香港
當然習帝要報復就另計，咁香港就係邊新疆集中營
只有呢二選一
但如果支那起唔到機就真心一定仲有可能翻盤

學連登仔話，打長期戰呀，食下黃店先啦

最後咪又係蔣經國主動下放權力
你估蔣經國唔撚想一世獨裁咩
咪又係因為對外面對支那既壓力，佢先肯行民主企係美國邊

唔一定走上街頭先叫做野

個時甘地抵制英國
係唔係都比人話淨係識煮鹽

now? 你就真係想太多

最勇武堆手足坐緊監,等佢地出返黎先,手足圈子好細,都係果幾千人

好奇為何你認為一場革命會一次成功？

你點解會覺得有下次？
中小學普教中已經愈黎愈多
7成小學
何況2019之後只會加速
教科書都妀曬
下一代唔做藍絲你都偷笑

投票方面
依加己經比係中國既人投票
再加每日150個
3年後如果投票輸左 香港人就係小數派
腥港人個個叫你唔好阻住香港
叫暴亂

媒體方面 連now cable 都開始染紅
肥佬黎賣左幾多資產仲頂到幾耐？

連登全面網軍進場 依加都咁何況之後？
今日仲有幾多人做tvb twitter 線？
係3位數咋

各界呢次都露曬黃藍立場
清算左幾多人？ 下次仲有明星想做下個黃秋生？
無教席既老師？大家話會接力點知無人跟既condom 醫護？ 定係對香港人失望既勇武手足？
表左態既仲會有得升？

周街都係人面燈柱 cctv 實名

憑咩？

所以其實係 嘅 「大勢」嘅問題

任何一個factor都有機會係條關鍵稻草

歷史洪流就係咁

呢度好多人同小粉紅一樣咁玻璃心
等睇block

革命需要既唔係真武器，係真覺悟
香港人一日仲係諗住度縮數唔肯付出，永遠諗住點懶醒扭橋抗爭，一日都唔洗旨意有真革命
人地打你一拳，正常人諗既係還手，香港人諗既係點樣避免自己受傷，革命? 你訓醒未?

你睇連登幾多人仲未明武勇係在乎勇

一個二個以為有支槍就會自動夠膽革命
你有槍射人既時候人地都有槍射返你，到時咪又縮沙驚受傷唔夠膽
真係夠膽既有無槍都一早衝左上前啦，日日拎住個偽命題打飛機自我安慰

預5至10年到

國際線文宣革命中

而家坐緊個班都無人幫到佢地，你有你坐佢有佢吃喝玩樂，有下次你唔係諗住仲出黎受靶呀麻?

叫人送頭自己歎冷氣

我覺得香港唔會再有下一次機會

有國安法呀 599豬
街頭革命不了
食黃店 關注下呢排hit的事 例如泰國革命 拎人地革命相打飛機當抗爭左
上排好似12手足 #save12hk

係
不嬲都話now or never

冇錯 所以見d人係到黃店黃店真係好好笑 黃店搵到食又如何 佢地可以做d咩呢？ 根本所有方面都愈黎愈緊 唔會再容許任何抗爭 一係做順民 一係就移民走吧啦 仲係到FF

唔想輸當日就一齊衝 前仆後繼
到真係輸左最少都要承認輸咗先仲有微小機會
唔通到而家都仲要精神勝利幻想制裁成功？
每日都判緊刑 旁聽師有時喺門口俾狗ss 廿分鐘都有
荔枝角手足喺窗邊舉五一手勢話好難捱
Tvb 戰線都開始無人

冷嘲熱諷嘅一定block
一日到黑攞食黃店嚟講，唔講以為一日廿四個鐘，除咗食飯就冇時間做其他嘢咁

現代革命，做網絡戰

連登好多五毛pr用情緒勒索
係咁散發負能量
令人增加無力感
從而瓦解運動
所以只有做唔做
從來都冇完唔完

仲有好多真心膠 每次搵到軍火都話大龍鳳
我都係隨手打

狹路相逢勇者勝

上年五月，無人估到六月會變天

應該唔會再有
除非民不聊生而且大部份人連移民資格都冇先有機會

做個末代香港人
熱血決拋準備移民

五毛係咁架啦
講野有邏輯洗撚做五毛咩
俾人屌完咪去第二個post再繼續講,又或者up句又屈毛膠化個post咪得
呢d垃圾從來唔敢正面回應討論架

樓豬依啲傻鳩思維都代表咗好多社運豬隊友嘅諗法

啲傻鳩成日以為:
睇唔到有嘢發生=場運動完咗、
睇唔到有嘢發生=場運動降咗溫、
睇唔到有嘢發生=香港人淡忘咗、
冇佢地心裏面想發生嘅嘢發生=「沉寂」、
成日嗌人做埋晒啲鳩嘢嚟保持佢所謂嘅「溫度」、
「革命」有既定時序嘅

靜啦好撚心，老撚土，叫撚晒春咁覺唔覺得柒㗎
識唔撚識咩叫沉潛內斂同伺機而動啊

情況唔同
當時根本冇人知道香港人係咁度縮唔會同你真係齊上齊落，只有蠢既人先會冒險去做高風險既野，醒既人做晒冷氣軍師投票師黃店師
依家知道呢d真相，永遠都唔會再有人去做最前果個

點解我地唔可以進化變成佢地？
等佢地出黎又坐過？

核心革命人士被捉左太多，要重組

冷氣軍師成功得到左bno 入籍大門，其實真係贏撚晒。。。真。Fb 見好多30歲樓上既fd, 上年日日係fb -和勇不分- 核爆都唔割-支持三罷(但自己日日都準時返工),
前排開始見到佢地開始係fb show 本新續既bno(終於到手了 go go go), 其實佢做過d 咩？

進化到就好

我就睇得悲觀啲, 台灣由47年228事變開始, 到87-89年蔣經置開放黨禁 都用左40年, 今時今日支那遠比當日台灣強大 香港只會用更多時間

唔講以為過左幾十年都未搞掂
日日都有傻鳩出黎話運動已死

冇人一開始就係勇武

未停又何來下次？

次次講真話都係得腐皮但冇反駁

唔使等
手足立即去泰國
可以即刻搞革命

完了吧 如無意外

2.）另外，佢哋亦會熱狗式放負，無論你做乜佢地都會揾到嘢鬧，最好就乜都唔好做，因為唔做就自然唔會出錯，所以佢地會叫人投白票，因為咩都唔做，正合極權所需（所以白兵思想同理）而如果真係咩都唔做，佢哋又會笑你咩都唔做，跟住就笑香港人係垃圾係懦夫個個freerider咩都唔做，進一步打擊抗爭嘅心態，總之雞蛋挑骨頭就係熱狗式放負嘅一大特色

（依照經驗所得，發現呢類人同時亦可能係思維唔發達而周圍放負嘅on9，正正係因為自己解答唔到革命難題，又想急功近利，提出一啲不切實際嘅要求（eg. 200萬人勇武，放諸全世界嘅stat都係冇可能）。當人哋解釋完/ 鬧完自己又駁唔到，但又接受唔到人地批評自己，老羞成怒，開始一味笑人「一講乜乜就屌人乜乜」，最後變成一個好嬲好嬲，然後上連登笑人好嬲好嬲嘅冷氣軍師，從中獲得「眾人皆醉我獨醒」嘅心理優越&安慰感。由呢一刻開始，思維因心態而扭曲，言論亦變成放負為主而無實質上嘅建議，呢類人即使本身唔係五毛，但行徑上已經同五毛無異。）

For example:

五毛/ 熱狗/ 弱能思維on9：
1.）繼續快樂抗爭啦你班廢柴剩係買嘢就可以打倒共產黨啦

2.）成班和理非去shopping 就當自己出咗一份力，當手足condom

3.）叫你衝又唔敢衝學咩人搞革命呀

再次重申我唔係話咁就乜都唔去理乜都唔支持，而係大家都應該要有返個正常嘅批判性思維去諗嘢

好多時唔係怕死，係怕坐監

言之有理 期待置身劃時代 朝代更迭 寧投熊熊烈火 不伴枯枯朽木